［星座撚］ 天秤出沒注意 5

天秤是好是壞 入黎分享下

好壞

好

壞，成日都喊，好煩

點樣可以更加吸引天秤男

點吸引我？

我唔係天秤 但中意左個秤男
秤仔通常都好注重外表 就算本身條件唔好都要識打扮自己

秤女？

點先可以令天蠍女做我女朋友

聽日約左個天秤女 食飯有無咩要注意

利申毒拎

成日亂諗，但因為平時直覺都幾準所以會覺得自己亂諗出黎既野都係真既之後sad到世界盡頭

岩岩同左個金牛女一齊，好鐘意佢
但又成日形住佢會有一日忽然同我講分手
好無安全感，同佢講又驚佢覺我煩

你個蝎女外唔外向

秤男真係好多野諗 好易縮

秤男特徵：因為好愛好多付出但好怕失去，通常都有啲大男人

我宜家想攻擊一個處女女

sorry我係絲
但我諗多野諗、易縮喱個特性應該秤男秤女都有
因為我真係極易縮

Yes 開始無耐但係已經諗緊分手點算

我覺得 天秤人係人進你退 到人地退到咁上下 你又覺得有可能又進一進

點解諗分手？發生左咩事？

攻擊 想下好啦

秤女有咩特點

秤女同蠍男又夾唔夾

除左外表呢

我身邊既天秤朋友都對外表有要求 唔一定係身材要34D2436 樣好靚好女神 但一定要合眼緣同埋岩自己要求 符合佢地眼中既靚 所以佢地會一見你就真係定到岩唔岩 除非相處落性格好好或者發掘到好特別 如果唔係都幾易俾佢地fdzone
同埋佢地都會中意啲女人咪重啲嗲啲既女仔我覺得
利申 9up

我識一個秤女 一啲都唔似秤男但都係偏內向會唔敢呢樣會諗好多野

秤蝎本身就係sp類或者好友類，好容易有新鮮感同激情但長久 大睇黎講 性格唔太夾

一半半，都算外向

嗲 其實有時會聽朋友意見，大部分都覺得唔靚就 我自己就鍾意d叻小小既女仔，但又唔好叻過自己，唔係既話做壞事好易比人知

你同佢關係如何？

天秤絕對係外貌協會 秤男撩得你傾或者讚你靚都未必係講笑 點都有好感或者由心真心覺得你靚

唔多好，whatsapp blocked Instagram Facebook之前unfriend咗冇再加返 我都覺得冇乜望

天蝎一做可以好決絕
利申 蝎女

其實無事 一直都好sweet
但只係會諗假如佢同我分手ge話會點

比個雙子女unfriend fb whatsapp無block
但已讀不回，曖昧過但無一齊佢而家有仔，係咪無晒機會

記得要有禮貌

好難搞攻擊緊

做咩要咁on9走去諗

人地有男朋友 就算吧啦 下個更可愛呀

處女座最煩就係揸唔定主意

但又肯俾我接收工食飯

佢應該知我企圖

肥毒矮柒窮天秤男

咁佢有咩回應？覆得密唔密架

無所謂外貌 放低你既經歷或者有咩就講下啦

搵緊工 冇咩經歷 廿幾歲拍得一次拖

都ok啦

讚佢又以為我講笑咁

想問呢ex係天秤 女人 聽fd講佢好似有對象 但近排我地傾返計 佢又會成日搵我 又問我以前送比我既野用完未 又會約我出去 不過係有其他人 但又有同我講過佢鍾意既個條仔唔會有結果 咁其實係咪當已經係100%朋友

諗下好喇

屌唔係呀

咁唔通人地講句 係咩我都真係幾靚架咁咩

攝時間

但問題佢受唔受氹先

實會暗爽但唔會俾你知

但有時會踩佢 樣衰
利申：對方處女女

好 咁我識做

佢一定會當真同記好耐
以後就算你幾曖昧佢都會記住你笑佢樣衰覺得你唔會鍾意佢

除左少數好有自信外，處女女大多數都極度認真同易自卑 唔好亂講野

如果你sure佢有對象既話 咁佢搵番你既意思係咩？你自己心知肚明

識過處女男自信到爆

我就係唔知 一開頭傾返計佢係到話我唔知我執到寶

知你仲中意佢 吊住你渣掛

試過次gathering 偷望佢，佢又笑笑口望返我 好難猜透佢既心

禮貌姐 我自己係除非好唔中意或者憎對方 如果唔係都會好有禮貌笑住對人

但我講笑

我覺得我放低咗先傾返計 但傾傾下又發覺好似未
所以先想知點先知佢對我仲有冇嘢

睇下佢覆既內容 密唔密 有無忽冷忽熱 約佢出唔出 同埋出左街既反應

佢搵我多過我搵佢 但我地都好少講返自己嘢 冇傾計半年到 日日都係send啲動物片同圖 或者講無聊嘢 我諗有忽冷忽熱掛 佢成日藍tick我 隔一陣又搵我咁 我唔想約佢單獨出土 費事佢以為我媾返佢 咁巴打覺得點？

不過天秤同天秤係最夾

天秤有時會懶所以覆得好hea或者唔識覆而藍剔 如果佢搵番你證明佢都想傾 係傾生活野多有無講過感情野
利申 絲打

上回講到佢唔答我
結果旅行第一晚
佢襯我瞓覺WhatsApp我
係 其實我掛住你
但想你去旅行唔好諗其他野

雙魚都係
兩個亂諗野嘅人走埋一齊慘過食屎

所以咪忽冷忽熱

好岩

俾佢讚過好多次
從未俾人讚過 仲要好具體

一開頭有 咪話我走寶 之後講佢依加點 又叫我搵個咩嘅人咁 重點係佢如果有鍾意嘅人咪仲同我講嘢做乜

壞 唔嗲唔吊 決定唔到野 唔果斷 唔夠決絕

又驚衰

話佢憎我又唔係，冇乜搵佢又可以話我煩block whatsapp....諗唔透

佢想你死心

個處女女話煩過佢媽

我比個秤女約4次,4次都係佢係果日放我飛機 咁姐係點

姐係

只怪當年很傻很天真 佢之後唔留意下我既話都應該係 心入面仲成日諗佢

如果有個天秤男成日話下次同你去食野去買野等等，但一直都唔約姐係點

兩個過左幾日都唔搵大家 我好掛住佢但係就唔想做主動
有時覺得啲空間好舒服

我都話秤仔似我老豆
但我鍾意佢

一係佢懶得約，一係就佢唔知點約你

直接屌佢啦

你係咩絲

屌 咁似我嗰個🙄

大家都等黎等去 真係痴線

天秤男對個女仔有咩身體接觸先叫鐘意
好似多數都好怕羞咁

驚衰呢樣真 一定要一擊即中

試過俾秤男攬住 搭過膊頭 最後乜都無 但仲有聯絡

佢地隔一排又會搵番你架啦

我都係咁架 個秤男最中意問你得唔得閒 之後唔約 到你主動開口又無左回事 永遠都怕出街尷尬或者驚乜驚物 屌 我當你朋友出個街食飯 你都諗咁撚多野

咁又唔係冇左回事嘅 佢前日約我尋就又出左😂
不過話佢之前講話考完試食飯 睇下識唔識do囉 挑

點等 唉 好似我會忍唔住手搵佢咁 岩岩又藍tick我
我成日覺得唔搵幾日好似會冇左感情聯繫咁
我同佢冇講三日野就會忍唔住搵返佢
好廢

雙魚

係咁密集式關心同攻擊唔知有冇用

驚失敗

佢成日答好呀 又無左回事 我都知佢係無意思 但有朋友話見到佢成日同我傾或者多數都搵我

忍下啦 我試過忍忍下 佢又會手恨搵你 當你習慣左唔好對佢咁上心既時候你就成功左 到佢搵番你 你咪當朋友心態 沉船都要上番水呀 加油

對秤男秤女都唔好密集式攻擊 因為佢地需要空間 但又要安全感 報告下自己有咩做傾下計就okay 但唔好俾對方覺得你管住佢或者呀媽咁煩咁chur

我係秤男呀
係對處女女攻擊密集

驚咁樣唔好

我都驚會淡 但係我自己係天秤覺得自己都幾專一 又可能我未遇到個更好 我曖昧對象好斯文又有啲霸氣好很正

我覺得同佢太夾 好多野都🤦🏻‍♂️有時佢唔洗講我都知佢下一秒想講咩 唔捨得上返水 百年一遇

你係咪又係被動type

同佢keep住msg嘅時候 佢會自己同我講有咩做去邊做左啲咩

不過天秤一做d野就好明顯的

天秤都真心專一 但佢地要搵好耐先搵到mr/mrs right

天秤會做啲咩？

講野明顯

同雙魚瞹眛緊

例如會講啲咩 好怕自己frdzone左佢佢誤會

特登氹你

我個秤仔次次都係佢忍不住搵返我

hi 我都同天秤曖昧緊
有無野幫到你

屌 咁似我

我攻擊緊處女女之間都有野煩

我個秤仔會話掛住我
會想借啲意拖我 話我好重要
仲會讚你
佢話對其他人好少可讚成咁
都會自動報行蹤
應該係人都feel到

我就係對處女女咁

如果佢對其他人冇興趣佢理都唔會理你

佢咩反應

都好似feel到 但話我好煩 講笑個類

記得佢讚過我靚但我都係9覆 因為唔信

我個個都係 但只係SC

無興趣傾係會唔覆？ 我覺得佢當我係一個好好傾既對象

天秤好難冇啦啦會搵人傾應該有目的

攝時間係我一直覺得既目的

一開始同佢唔熟 佢WhatsApp係唔覆或者得幾隻字
開頭我都覺得佢係同我好傾
後尾覺得feel到有啲唔同
佢有無flirt flirt地你

你試下屌柒佢

開頭有掛 因為我有時唔敢太主動 覆啲野好frd zone feel🤔

屌過 當面話佢hea覆雖然好港女 但佢都否認話自己無

我都想做到
但無乜機會

羡慕。。。我已被天秤男fdzone+已讀不回
完美地失戀

利申：處女女

個秤男極少主動搵我 次數應該十隻手指數得晒
但當我搵佢 唔理wtsapp 定sc都好 就會好多野講 好似等左我搵佢好耐咁 又會自己同我講嗰日做左啲咩
唉係咪frdzone左

一半半，可能重視你

女神有男朋友，好似係
同佢講乜佢都應該覺得我煩同痴線

專一愛女神係唔係好天真

有野問我是秤男
媾緊個處女女

有冇獅子仔路過可以話我知獅子仔點先會受溝
利申 天秤女 已經好主動出擊 但係feel到好似已經被friend zone

獅子仔鐘意人好明顯好進激😂你要有樣野令佢仰慕

上次我問佢有冇掛住我 佢話等我約佢出去
咩意思

你試下約佢就知

出左啦之後嗰日 佢話食飯

加油有咩想問

可能忙緊 有無on左唔覆？

報到

放工時段？

係呀剛剛放工😂

10月2 天秤男 廢青 新加入

唔會拒絕你接放工 同埋出街會睇得出

我一陣番工

問題已解決

個秤仔次次知佢整到我唔開心
都扮無野扯開話題當無事發生過
我又嬲佢唔落 但我鍾意有咩唔岩講到岩

我隻天秤最近既msg愈黎愈少
有時寧願佢從此咪再覆我
起碼我唔會再有假希望
如果真係無 點解仲要守承諾每日同我講早晨

控制自己唔好搵佢啦

我好努力架啦
我都feel到有時唔覆佢係會令佢緊張少少
但又好快無左

有時天秤就係習慣左一個人係自己身邊 佢就會成日搵佢 但都係個句秤仔成日縮 睇定啲

我果個都係
每日都搵我
激嬲左又唔會哄
會當無事發生
我又嬲唔落
睇黎我都係唔係好重要

會搵你已經好好

送野有啲機喎
你再講多啲曖昧野 再升一升好感度先
唔好太快表白

讚會開心 睇下你讚咩啦
留意下佢啲細節 例如話轉左耳環喎 幾靚呀
覺得對方ok咪keep on 咁既關係
可能會再曖昧啲
但我唔會表白

鍾意就flirt
唔鍾意就唔理
有被玩弄嘅感覺
被動啲好

我係咪要潛下等佢搵我

其實處女女對無興趣個啲真係唔會哂時間
不過我覺得佢送野比你已經好有機
因為唔會無緣無故送野比自己唔care既人
上次見到秤男用有副作用既藥膏我都送左另一隻藥膏比個秤男 不過可惜已被fdzone
btw你要試下做突出啲既一個

天秤係咁 要睇到定先出手

要睇到幾定

睇得出
好事黎

諗諗下我應該被人由曖昧對象變左fdzone對象
我同佢講 我有咩鍾意講清楚
但佢有咩鍾意沈澱 嬲又唔會哄
知佢諗咩嘅機會都無
唉
佢應該覺得我好麻煩

same here
有咩都唔會同人講
完全睇佢地唔透

你亂諗乜野

天秤男表示覺得自己好自私 但係又好難改

完全唔知佢諗咩
但我偏偏就有咩鍾意講明白
佢就好似覺得沉默係一種藝術

我一直好想搵個我好愛嘅人
而家我覺得我太迷戀佢
好似未試過咁
被人食住嘅感覺
佢鍾意點就點
佢好起上黎真係好好
但我真係唔知佢諗咩

點自私法

一係憑感覺，一係成班人同佢講xxx鍾意佢

慘
但都好過我鍾意個位唔理我

辣殺天秤撚
利申 天秤仔

一擊即中 我覺得

天秤中意起人上黎真心痴漢

我個秤仔都咁講
所以佢都唔係好鍾意我
仲係觀察期
只係flirt下我

咁陰沉既
試下比啲信心自己！

沉默仲要平時扮無野
真係進退兩難

佢會扮對你無意思朋友咁 ？

得啦完全有機

係呀
係完全當係朋友咁不時傾下計

所有野都想跟自己個套
其實唔識尊重人 控制慾好強

男友秤男,有時候唔知佢點惗,有時候就好care我
有時候就理都唔理我,愛理不理
我有時候話佢係唔係真係鍾意我
佢話唔識表達自己愛意
係唔係秤子都係咁？
開頭佢話俾我吸引,之後我俾佢吸引
利申天蠍女

我個個都係咁所以放棄

我個個都係咁
但又話掛住我
又話見到我開心
又話我靚
又話我重要
但又話我朋友
好重要嘅攝時間對象

曖昧對象一樣
又話掛住我 又話借啲意拖我手
又話我重要 會日日搵我
但就係愛理不理 忽冷忽熱

星期五個日剩係得一個msg
跟住我無chur佢由佢停左係到
琴日佢就搵返我態度又好似軟返啲
但又係傾傾下就無搵我
好啦我諗我當佢搵我攝左兩個月時間可能個心會好過啲..

I know your feeling

老實 天秤都有少少現實
對自己鍾意應該會全身投入，甚至會放棄某d野

其實佢地可能等你表白。又或者佢驚拍拖，驚會綁住自己。敢秤鍾意自由

佢話留意到有其他人鍾意我
我乘機問佢點發現 問佢自己鍾意人明唔明顯 易唔易估
佢話唔駛估 佢通常會直接講
咁佢話掛住我果啲算唔算

1015廢青天秤撚在此

就係你

愛理不理係天秤特性，任何事都好似唔關自己事或者唔太在意咁。掛住你果d都算係嫁喇。

咁你係咪玩玩下？btw你點派膠

間唔中搞下好喇，經常搞就唔掂

佢仲俾你接放工 唔簡單雖然都有可能兵

又亂諗
佢對你冷淡左咩？

有機會

你主動拖佢嘛

我覺得佢之前flirt我完全無諗後果
而家開始愛理不理
雖然日日都會搵我
但攝時間
佢需要我時我永遠都係佢身邊
我覺得自己係全世界最on9嘅人
人地話下掛住你你就痴線
佢個人本來乖乖仔又點

想問下天秤同天蠍夾唔夾？

都夾嫁

唔好覺得攝時間，覺得攝時間，無論佢做咩，你都會覺得對住自己無feel，肯日日搵你已當你係重要既人，佢點唔關心你先？

Whatsapp個個唔同，有好多天秤都唔鍾意whatsapp覆，其實係睇佢地咁岩見到咪覆，見唔到咪唔覆，所以唔關鍾唔鍾意你事，有時我地寧願講電話好過msg，聽聲可以即回應同埋有感情d，唔好太在意msg，你只會辛苦。

但唔知點解我總係覺得同天蠍好似唔多溝通到 好似永遠都淨係會互mean 好難deep talk
其實天蠍係想追求咩野

我WhatsApp佢講嘅野
miss左就唔覆 開另一個話題
總之成日都有佢講 佢唔開心時 對佢黎講我就好重要

係

唔夾

我自己都覺得同天秤做朋友開心過拍拖

我都係咁覺得 好似就算有機會一齊到都出事

尋日同秤仔講野
佢：你平時成日見到我hyper mode
我：係 你仲會成日flirt人
以後唔好 我會誤會
你明未
佢：ok
隔一陣佢話 ：坦白講 我唔明 誤會啲咩？
諗極都諗唔到我今日做過啲咩

其實我想講 你唔係鐘意我嘅話又亂flirt我 我會唔明
但佢係咪get錯我吃佢醋定點
我表達能力有問題

講到好出架啦喎
btw我同你好似
我：你以後檢點啲呀
秤：我不嬲都咁檢點架喎
我：乜你feel唔到我既怒火架咩
秤：無喎我做左咩呀？
我：我第一次咁想煎巴一個人
秤：其實我真係唔知喎 我份人比較蠢

其實係咪真係咁難知道

最好笑佢睇得出其他人鍾意我 我地都互相講過掛住對方

其實係自己既愛情，天秤係好蠢，但係你地果d，自己就好醒，所以唔好怪佢

天秤女留名

完全相同情況

天蠍追求對方緊張自己 佔有慾根本係12星座之霸
所以我對住唔嗲唔吊既天秤好痛苦

利申 勁天蠍既天蠍

天秤來留名

天蝎對人好真係好好
老母係天蝎
但自問對普遍天蝎都相處唔黎
唔知佢地諗緊咩 唔想估

岩岩我等埋佢走
同佢講
你唔可以亂咁話掛住人架
佢話 咁我真無掛住 朋友嘅掛住
我同你做唔同單純嘅朋友

估唔到有人會咁

終於唔駛對住佢
我而家終於可以喊

咁我係咪應該要扮到緊張佢多D
但我成日覺得佢唔理我多過我唔理佢

我成日覺得同佢地既思維模式唔同
即係我諗唔到既野就係佢地諗緊既野
好似兩種唔同既語言咁

我鍾意天蠍女神，但應該冇乜望

呢排對一個天秤男有興趣
雙天秤有冇機

有義氣會撐到底
我都係覺得天蠍只係想你可以比到存在感佢
比佢知道你都好需要佢

其實天蠍幾識比signal
如果佢對你有興趣你又顯示到你真心著緊
佢好快就會嗲你依賴你
天蠍根本係最識撒嬌既女人 但要搵到個願意比佢撒既人

我係天秤男 對上個ex係天秤女
真心覺得天秤同天秤幾夾
但最近想追個天秤女
佢又係對我愛理不理 但我覺得幾有挑戰性
真係覺得自己幾犯賤
自問唔靚仔 正常樣 但一定唔毒

咁佢又真好似怕人地ignore佢

佢有次激到我勁嬲 之後我費事同佢嘈唔采唔理佢 佢又主動黎嗲返我 搞到我又嬲唔落

之前又試過一兩次我坐佢隔離 佢訓左落黎我膊頭 但唔夠一陣就起返身

如果個女仔keep住有覆我 但係唔係秒回同埋hea hea地 係咪姐係冇機

利申：毒蟹

係啊
我有個best friend 真係中學friend到而家
佢單我機我都會真心燥底
好怕只係自己付出人地原來wfc

天蠍如果重視一個人
其實係會忍 忍到忍無可忍為止
同ex既關係一路都係比佢食住（但平時係話開事既）
一路都好易比佢氹返/會出力嗲返佢
最後一野忍唔住就分左手咩機會都無再比

我天秤仔同左個白羊女 一齊la

嚇機巴打

真係好憎天秤女
講野串又無咩禮貌個種先
可能係因為我把口唔叻駁唔到
又敏感 所以好易因為天秤女受傷

獅子女 之前追左個天秤仔做男朋友

岩岩同拍左大既8年到既天秤分手
天秤係咪可以好絕

步巴

何出此言

秤仔好少咁講 我覺得秤仔都好被動

我覺得天蝎有兩個極端 有啲係好冷淡有啲係好熱情如果佢係冷淡派但佢都hea你 可能當你朋友

點解？情意結？但大部份天蝎既女仔都有佢既魅力

天秤與天秤係好夾既配合 大家都知大家想點要咩空間但都係個句 星座未能盡信 性格夾到先係重點

Agree 淨係識嗲男朋友 做開女漢子會好溫柔

唔覺 秤仔有問過點解女人咁絕情 我覺得佢地好重感情

我同男朋友都係天秤
好多性格好似 例如好優柔寡斷
有d似大家互相食住大家
但又配合對方
但總有d位唔淨係講星座 價值觀都要慢慢磨合
利申真絲

agree 天秤同天蝎好kick 由其係啲安全感需求大既星座同天秤可能比較少

我都問得好明顯啦
佢咁講好似一直以黎
又話掛住我 又話借啲意拖我手
又話見到我好開心
又話我好重要
原來中了佢好朋友嘅圈套
仲話你亂諗咁我地做唔到男女之間純粹嘅好朋友
又要俾我見到佢成日睇我Facebook search我Facebook
好難捉摸

唔會掛

講一套做一套姐

成日口不對心啦 秤仔

不過秤仔真係好charming 又好脾氣 又專一對你一心一意 好幸福

多謝

之前拍拖個拖比班朋友問我做乜變哂
成個人都溫順左

口不對心
明知道唔可以繼續，但係個心無放低過
話唔可以見佢，但係每分每秒都想見佢諗佢

矛盾到爆炸

口不對心我至勁 我勁啲 天秤

係咪真
我見佢成日睇我Facebook
我尋日叫佢唔洗怕左我 我唔會再講啲尷尬野
佢話 我無怕左你 係覺得你因為某啲原因無之前咁坦誠
（我連自己鐘意你都暗示埋 都唔坦誠？）
佢雖然咁講 但反而佢有啲冷淡
但又俾我見到佢成日睇我facebook

點樣會見到人地睇你fb我都成日望佢

啲變態app
同埋我坐佢隔離見到佢Facebook search record果到我排第一
佢又要我坦誠 我扮無野佢又冷淡

想問天秤仔 女仔要俾咩暗示你先出撃

好明確既表示

咁似我宜家既

你係咪佢
又要同我講朋友都會掛住
又要同我講如果我亂諗就做唔到最好嘅朋友
又要話我同之前唔同左
我話因為驚尷尬 話會變返之前咁
你又對我冷淡

一時一樣 麻煩

同秤仔嘅角力真係好需要耐性
明明做到好似鐘意你咁又話唔係
預左佢有排玩 有排觀察

處女女好多內心戲 唔覆可能有好多原因
如果佢對你有興 就點會覆番

拔河咁款 收手啦好無

唔知佢心入面諗咩
我有咩感受都同佢講
佢又話我唔坦誠

咁可能佢打算緊D野掛
btw處女女真係謹慎到一個點
比多D時間同耐性佢啦

天秤巨蟹會唔會長久

好啦

個人認為天秤同處女唔多夾

再推
利申瀨過野

sosad

第4位

天秤女 vs 天秤仔
表示兩個都天秤拍得好辛苦

例如？ （絲）

我諗佢都係唔鍾意我所以避我
我講到咁白所以佢終於明
要保持距離
秤仔們遇到唔鍾意而知對方鍾意會點

我都想知
然後我知道左佢其實會關心我 或者係我一直回啲佢覺得我fdzone佢既野

天蠍女
身邊好多朋係係天秤女

算數 順其自然
太主動佢地好似唔識珍惜

佢地中意挑戰

有冇掛住我 會唔會考慮我
可能要直接明示

我有問過佢有冇掛住我
然後佢答 等你約我嘛

大反佢幾時呀

即刻約佢啦屌

已經出左街幾次啦講 完之後

感覺如何？

拖下佢呢？

最近覺得好似係曖昧左少少嘅但都係唔明確

冇哩個膽量 （絲）

頂佢個肺
今日撞到佢一齊出去又好似無事發生咁
然後身邊有其他人可能睇得出又分別問我地幾時一齊

冷氣機滴水我有拉過幾次 但係真心提佢行過啲 拉一拉佢手臂就縮

有時避你可能係怕羞 遇到唔鍾意就樣樣野都耍手擰頭，見到佢都當睇唔到

頂佢個肺
今日撞到佢一齊出去又好似無事發生咁hehehaha
然後身邊有其他人可能睇得出又分別問我地幾時一齊

秤仔唔識拒絕人架 但明顯會冷淡

唔冷淡係咪都係有機
我叫佢叫我起身又肯

佢扮冷淡...

你話再唔表白就88

我諗住下次搭車一齊住 挨落佢到訓

坐*

今日當無事發生之後
佢又WhatsApp返我
我見到有個fd睇得出我有野
走去問佢我地點 佢笑笑口

有機

好主動呀

唔明顯啲好似冇乜進展咁 唉得本身都唔係咁主動嘅人黎

你係天秤仔？

你會點俾暗示個女仔 如果對佢有好感

天秤同人馬夾唔夾？

我最近feel到佢會偷望我

咩衰野

同意 可以留意女仔個樣好耐 試過俾佢望左勁耐 尷死

最憎人馬

聽你地咁講
秤仔做好多野都好似鍾意我
但又扮到唔係咁
我鍾意佢就全世界都睇得出

佢地係會縮下進下 扮曬野咁

點解要扮 點解鐘意又唔行動

因為驚衰 隨非有十足十把握/超鍾意你就會主動出擊

係呀
加上對方仲要唔冷淡呢

好想po啲對話出黎但佢有上連登

咁如果個女仔突然冇咁主動搵你 你係咪都會無動於衷

我嗰嗰好似習慣左我實會搵佢咁

佢琴晚訓左教今日醒都冇應 已習慣

但你會唔會都係搵佢就好多野講佢好樂意咁 唔hea應你就應該冇野

咁應該有機嘅
佢岩岩sc左我 但講講下覆emoji我唔知應乜 唔應luu

需要我起上黎
講到我重要到好似佢女朋友咁
hea起上黎又唔覆人

佢地真係好驚衰 要觀察好耐

唔好咁話我地啦

我覺得係佢想睇定啲係咪超鍾意先
大家都唔係好細個
無理由仲試

我同女朋友都係天秤座 最近呢兩個月嘈多咗 本身都唔太信星座 但又開始覺得有啲關聯

信自己最緊要

越黎越覺得煩 點解我要鐘意左個咁被動嘅人

被動都算
失驚無神又主動到難以招架

留名

岩啊 都唔知想點

係咪令你欲罷不能呢
利申天秤巴

係
熱情起上黎我差啲以為自己係佢條女

利申 都一樣

妖 又已讀

唔搵啦 好攰

一星期唔搵啦

好！睇下佢會唔會唔慣

天秤真係好鐘意社交
但如果感情方面 你越主動性格夠樂觀開心
咁 天秤會比到你好warm 的回應 更開心更主動
但如果你成日亂諗野個人負面 天秤就盡量少主動 怕影響到你

利申天秤男

金牛男同天秤女
大家點睇

有時sc特登po sad野係俾佢睇

天秤係垃圾
利申天秤女

食飯有冇揀成粒鐘都揀唔到食咩

點解妳唔做決絕啲呀
索性收我皮吖嘛 咁我先放得低妳㗎…
利申雙子

點解唔太覺 可能佢淨係對中意既人主動

點睇水瓶男同天秤女

佢都有講過鍾意主動開朗獨立但又需要情感依賴嘅女仔
我三樣野都有
係唔係時時好主動同開朗
憂鬱起來佢會覺得我煩
佢成日覺得我好安撫到佢
我係因為憂鬱多野諗先有所領悟
但憂鬱時佢又覺得我煩唔理我

係 呢個係對鐘意的人
天秤同咩人都吹到水 容易做fd
不過天秤都好醒目
唔會咁容易比人知道佢鐘意邊個
所以佢地唔可以長時間只對你示好 (成班fd 果陣）
不過用開snapchat/whatsapp 主動就會明顯好多

天秤對鐘意的女仔
如果個女仔心情唔好 點都會安慰下
如果亂諗野 佢會想你用下其他方法令自己放鬆d 少d 亂諗
唔知佢話你煩係開玩笑果種定 好認真唔想理你？
天秤好鐘意比人亦真亦假的感覺 口不對心
鐘意你的話 好多真假 你都會feel 到佢 其實好著緊你

佢會關心我但又做到好似當我係朋友咁
又冇明確咁進一步 唔知佢想點

唔係好認真唔理我
因為佢轉頭又會聊我
我就係覺得佢唔理我
但其實又好關心我
擔心我整親 擔心我呢樣果樣
又會話掛住我
又會講好多曖昧說話

咁睇黎你好有機會
因為你地有明顯曖昧
同天秤未一齊之前 要比少少耐性
有無單獨約出黎食下飯/睇下戲/行下街
加油呀

咁就要留意番 因為天秤對身邊的人都會好friendly 感覺
亦因為咁好易有誤會 如果無明確進一步 可能只係當你朋友 呢個時候可以自己試下主動少少 試下個反應

最基本係盡量有私chat
因為天秤比較係日久生情類別

係會有friendly感覺！
但喜歡一個時候就會有唔同

有啊有keep住chat 但通常都係我主動 佢冇時會已讀 然後我就會越黎越冇心機搵返佢

留最後一個關佢事既言..
我唔玩啦 因為我都知佢唔想繼續落去..
到最後一刻我都唔明點解當初咁close
對我咁關心但會慢慢發展到咁
或者你從來無中意過我 從來未有過feel
講過有心發展係假既
怪我太傻咁快信哂人

從此又對多個天秤座有陰影

I know that feel

某程度上我好鍾意自己係天秤
唔係自大但覺得優點比缺點多
而且果種表面上閒事莫理, 關我撚事既精神都好適合我自己

岩 天秤啲人成日關我撚事

我嗰個都會咁諗就好

天秤撚
但我好似完全唔似咁

唔好怕 一怕就乜都做唔到 瀟灑啲

天秤會chur人咖咩

我又俾佢已讀😀😀😀😀😀

呢幾日佢又突然好熱情

佢玩野

太懶

天秤拒絕完表白會唔會疏遠嗰個人

可能

當冇事發生咁係咩玩法

而家呢到無晒人了
大家都被天秤玩死

可能唔想冇左朋友

咁可以898

我比天蠍女神玩死就有

佢點玩你

想聽

食檸檬姐 同佢都應該無乜機會

巴打

好耐無見過呢d星座post啦
Btw, 大家覺唔覺搵另一半都係夾返自己星座係易相處d
利申：第一任同依家果個都係天秤，試過白羊、金牛、天蠍都唔得

你咩座

我自己覺得天蝎好絕情

天蝎女覺得同處女座最夾 不過小女子遇親都玩家

點解…點解次次都係天蠍女…

天秤女同天蠍男做朋友係咪好難溝通 我講乜佢都好似一句窒埋黎咁，我都係想起下話題啫 之前都唔係咁，佢會日日問下我今日做啲咩，大家有無盡既野講，亦都交到心。唔知由幾時開始變到講乜佢都收我皮
利申:天秤女

都算既

太吸引

有無人試過天秤追天秤？

我

天秤女知你對佢有意思但唔避你代唔代表有機

p.s.無表白

有，至少覺得你ok先
天秤都是幾現實的人
知你有企圖但你唔ok就88

屌打錯，我想打水瓶女

水瓶女會點嫁

呢個唔知

試過比兩個天秤男追

過左熱戀期係另一個階段黎 不過要雙方都明白先可以維繫到

希望啦

唔算煩呀 但好主動

有感動到呀 做啲好typical既浪漫野囉

我自己係天秤，好少主動除非知道雙方有好感。
好撚懶

你會唔會懶到就算得閒都唔約對方出街？

經常性 唔約人 等人約 無人約就係屋企hea 有人約又要睇下對方係邊個

怕悶 但又唔想約人

同天秤女朋友關係變差
可以做啲咩令佢返黎

佢對住我果時好似好中意
相處都好似以前咁開心

但一唔對住我又會諗自己想唔拍拖
想有多啲唔拍拖既自由 唔想照顧多個人既感受

宜家同佢相處
真人出黎好似以前咁
什至佢會好主動攬我 錫下我

但背後就淨係得我拉住佢
佢好似唔想再為我地之間既關係付出啲咩
淨係我每樣野都就哂佢 唔好激佢
好好做一個適合佢既環境
但其實我都好辛苦 但如果我一講其實我辛苦 佢會叫我放棄

點追呀
求教學

其實大家好似對大家有feel
但基於好多因素下 最終大家不能一起

禁sad....

咁好難拍拖

睇你咁講，你自己就唔想拍拖，但又想有錫呀攬呀果d拍拖行為，你唔鍾意比人管，我可以話你有d自私，你想要既係一齊但唔洗照顧佢咁，你覺得自己付出太多，你想有返同樣既回報但係見對方開始唔多理你就覺得辛苦，咁樣拍黎仲有咩意義？你絕對唔可以有你果d諗法，你要做既野就係你諗下自己做左d咩野令到佢會咁諗，肯定係你做錯一d野佢先會唔想付出，又或者根本佢係有付出，但係佢既付出達唔到你既要求，你就覺得佢唔想付出咁。要佢返轉頭首先了解自己有咩做得唔好。

係佢唔想拍拖 唔係我 如果你想知多啲 我之前有個post 入面講哂我前排同佢發生既事

比埋條link你
入面我啲comment先係發生全部事既過程

好想有女朋友

我係白羊仔 近排追緊個天秤女
想問天秤女係咪好慢熱
同埋約過兩次出街都ok 好傾得
但進展唔算快 點搞

超級慢熱 但肯再出街都有機嘅

update下
上次之後 秤仔又開始搵返我
其他人都問佢我地點
佢話專心事業
我鍾意得都好明顯
佢都痴咁埋
照約我一齊走 會話接我放工 會係咁搵我
話我好重要
點知尋日同我講：尋日發夢好恐怖
俾（我地圈子）某女仔強吻
佢話 決定另一半一定唔會響我地圈子搵 除非女仔追佢

我聽到好無奈 無意思但明知個女仔（即係我）對你有意思
你會因為覺得我好重要照痴埋黎
但講呢啲說話俾我聽 暗示啲咩？
我都會名正言順當佢朋友
佢鍾意話我重要 話掛住我
點都好 唔理了

天秤好拖拖拉拉

天秤唔chur得

利申天秤 男友白羊

拖拉到燥 我唔再搵佢了

有冇天秤女同白羊男嘅組合？
啱啱一齊好冷淡 冇熱戀期 佢好小on whatsapp 一日得幾句野講
利申 天秤 好冇安全感但唔敢煩佢

天秤女好難明

why

天秤仔會突然有一日好積極禁找你
利申：天秤人士

講到唔想拍拖咁 傾計嗰陣

係咩 一日

之前白羊追你佢有冇chur你
我好驚自己忍唔到
白羊既衝動

頂 一撚樣
講到一定唔會鍾意我地圈子嘅人
但做出黎嘅野又鍾意我咁

天秤仔追雙子女 求指教
唔了解雙子女

係啊真係唔撚知佢想點 所以我哩幾日都冇搵佢 算9數

真係係睇個人口味
睇人好主觀
唔係男神女神就一定接受
要合自己眼緣

對佢冷淡又係咁聊你
廢事彩佢

哩幾日佢都冇搵我

女朋友中意左第二個
但都好中意我 同埋太習慣有我
佢可以以後唔接觸果個人
但佢唔知點先可以放低佢
佢做錯左好多野 但我都原諒
什至宜家佢同時中意兩個
我都覺得可以用自己同佢製造多啲新既回憶
等佢重新搵返愛我既感覺 唔好再提 慢慢等佢放低果個人
但係佢覺得未放低果個人唔可以一齊返住
我唔知可以點做

佢天秤 我魔羯

我唔敢離開佢比佢自己諗
我自己我一離開 佢只會慢慢放低
由唔捨得變成平時分手咁 唔會一齊返
我想以一個朋友既身份繼續係佢身邊
但唔好做過份野 令佢有壓力要諗返愛情

其實我好需要幫忙 但上面post埋link都冇人理
我唔想搵真實朋友幫手 唔想咁多人知佢做錯

呢排同個天秤女好似疏遠左
有乜解決方案

遭遇一樣
但我頂唔順佢當冇事發生
最後分手

你講秤仔當乜事都無發生過？

點樣疏遠法？無傾計？

覆thanks,alright,it is fine嗰啲

在我經驗，同天秤女疏遠左
如果佢對你有feel，佢會主動搵你
如果係無feel，佢會好快藍剔你

無chur
白羊鐘意人好明顯
Feel到佢好主動 嗰排成日係身邊出現
保持返個適當距離ok嘅

天秤男追番雙子女(年紀大啲) 有冇可能

天秤仔
人生中最愛個個係天秤女

Fd zone
除非你有好大既改變
否則佢唔會對你改觀
因為佢一開始就已經幫你定左位

其實未必要好大既改變
因為可能你對住佢既時候唔係正常既自己
例如你唔會係佢面前講粗口(但其實你平常句句都係粗口)造作之類
試下做番自己可能會吸引到佢
如果都係唔得就算啦
或者識多d fd..睇下有冇第2個選擇..

真心覺得天秤分得好清楚 但好容易縮 一縮就好似玩9緊人咁

天秤女多數係娘娘
小心誤入歧途

我平時已經句句粗口

唔知點解對天秤情有獨鍾
不過之前識落兩個天秤都冇收兵而且仲要鍾意我
今次竟然衰左 真唔甘心

反而覺得天秤連自己想點都未知
又驚會影響到人

好似都係
驚講左出黎朋友都冇得做

或者驚散左之後朋友都做唔翻?

我巨蟹 同天秤拍左幾個月
佢一開始勁痴身 但慢慢feel到佢冷淡左
可以點搞

佢地有時諗太多

佢成日仲話清楚佢自己
我心諗你連自己想點都未知 你點清楚自己

天秤男通常幾耐先放低到一個人？
如果放低咗仲有機會愛火重燃？

對住天秤女仔到底要點表白 定唔應該表白

絲打又係你

係 真係好明顯
我都係有機會就約佢

睇佢愛得幾深 愛火重燃都算易，但小心變拖拖拉拉又再散

想問一下天秤女 我依加追緊個天秤女 佢3月因為性格問題被佢男友分手了 佢有同我講有掛住佢 心會痛 我同佢出過兩次街 第二次我表示會追佢 佢話6月應該可以放低佢 又話唔想咁衝動一齊 需要時間磨合 仲有如果佢無覆我一兩星期 因為唔想覺得我係比佢收兵
表示會追佢之後佢覆我都比較被動同少 不過都有覆既 佢鐘意貓既 我有時send貓相比佢睇下 前日我就講話 如果養一打貓可以呃到你芳心我會養 佢話 好呀 你養呀。
之後當然無可能養到啦 佢仲話呃到芳心唔等於做你女朋友呀😂
於是我琴日摺左十二隻紙貓比佢 佢有問整左幾耐 讚幾得意 但當我問佢有無多少得到些芳心 佢無應我 到今日搵佢早晨都有覆我 不過問佢身體好翻未就無覆我了
所以想問下 我依加咁諗既 好方向係佢想忘記左ex先再同我開始 壞方向係我已經可以放手 唔洗追
想問下天秤絲打既意見。

見到有人問點追雙子女

其實你成日搵雙子女，初頭雙子會覺得你煩，但慢慢慣咗你日日同佢傾計，你突然唔搵佢，雙子就會發覺自己鐘意咗你，會心掛掛，呢個時候出擊就一定成功

利申：今日生日雙子女

生日快樂呀！！

要追番雙子女 可以點做啊 同雙子女散左差唔多成年 佢好似比我感覺好開心(日日堡係ig出新postr咁濟)

咁要睇下個女仔點諗，因為雙子都比較絕情，只要佢覺得唔值得一齊番既話，佢就會完全忘記
如果你真係想追番佢，可以做啲野令佢感動，咁都有少少機既

我都想

彈琴(Happy birthday) 得短短幾十秒 會唔會感動到 女仔黎講?

中巨蟹女兩次伏。。。 天秤同巨蟹睇黎真係唔多啱key

想問下天秤絲覺得男仔對你做過咩先唔會fdzone左佢呢？

點解天秤男咁架
又要做啲曖昧野
又講到唔鍾意你咁
本來對佢得返30/100
而家又50/100

其實點叫追緊人？
點先叫追緊？
追緊好唔好比對方知？

妖岩啊 但我已經淡左

一時一樣....有時又聊下你.....好啦到你應嘞佢又冷淡番

唔知天秤仔專唔專一，不過我有個天秤ex同我分左手之後4年都冇拍拖，而家個天秤仔都2年冇拍拖了。但係佢又高又大隻個樣又唔差仲有錢 好冇安全感呀，我毒絲黎架咋

利申處女女，同天秤仔一齊冇耐

我覺得佢做得好明顯下
即係無啦啦單獨約我睇戲食tea食飯呀，然後whatsapp吹下水咁，不過係秒回既佢果時，長期開住同我個chat，等我一send俾佢就即刻藍剔。同埋我好怕自己一個行好黑果啲路既，有次佢冇同我行我whatsapp佢話淆底，佢即刻打俾我同我講on9野果啲。
我覺得我冇乜俾提示，都冇特別嗲佢果啲，可能我本身對住唔係男朋友既人比較man
重點：因為某啲原因我地係日日見既前排，我對佢有好感先，不過心諗都冇可能，所以一開始都冇whatsapp。去到後期佢成日望住我唔出聲我先覺得佢中意我。可能你會覺得我好有心計咁，但係我試左佢一排覺得佢係中意我，我先由佢約我。

我就係呢d外協仆街

真係好難找對的人

有心計真係冇錯 處女座係謹慎啲，挑戰人底線唔知，不過試人係真

單獨食飯睇戲姐
學咁多位巴打咁講
搵你HEA時間

我唔show佢佢又理我
又約我聊我尋日摸我臉
佢條友明知我有野又咁
佢收我做唯一嘅女兵姐

到你淡左又聊鳩你

我都係自己偷偷地有好感先
我生日佢請我食飯 之後成日等埋我
本來我覺得無WhatsApp應該ok
後尾佢又WhatsApp我
明明就係佢主動先

咁而家係點？

有乜想問

你覺得佢當你係frd定兵

調轉黎講
溝通唔到／唔啱key就一定byebye

而家係有事鍾無艷嘅狀態
佢歡喜時就熱情如火
我今日開始真係唔會再主動搵佢，唔會再秒回

我開左個post 無理由潛水咁仆街😂

利申左先，我唔係佢架，你當reference睇就算，始終性格個個唔同
知就知架喇講真，啲星座分析都話處女座好識觀察人，你做到咁除非佢真on9先唔知，不過俾唔俾你知佢知你中意佢又第二回事 呢方面我就做得唔明顯既。
已讀不回好睇人架喎，可能佢忙緊，可能佢唔記得左。你係想追既咪聊佢覆你囉，不過唔好太chur就真。

痴級天秤 天秤個啲愛係一發不可收拾 散左都可以中意勁耐

巨蟹好似同天蝎岩啲

Same

佢地最中意玩balance 你進佢又退一退 好多野諗成個愛因斯坦咁

天秤對自己對對方都有要求 同埋好講岩feel個種岩feel係指夾唔夾 可以一開頭好夾之後就算唔得 佢都可以包容但一開頭就唔夾 咁呀 你收皮啦byebye

抗拒既我唔會同佢單獨做任何野，包括食飯。前提係我知佢想追我
不過我係試過就係，同個男仔好曖昧，到一個位啲人問我地係咪一齊，不過係果刻我發覺佢有啲位我接受唔到就慢慢疏遠左。種感覺好明顯架，對方一定feel到

Agree. 我遇個個秤仔就係咁，佢買野都會問我意見不過我覺得佢當我好朋友傾下計，所以我都係當佢普通朋友 唔好咁care就得 好多野都搞得掂唔得閒理感情野

講完都忍唔住會ff佢會主動搵翻你
堅定呀要

平時都佢主動多
我地幾個情況好似

好想匿係到講兩句
雖然知道係period黎情緒大
好易就著火
著火時講既野究竟係真定假
我真係唔識分了
係我衰 facebook 刪少左ex既野
即時刪左都放大了, 呢家好似每日都係如履薄冰
其實我份人又衰, 粗心大意無刪曬
因為一件事, 就連埋所有事爆了
其實我呢兩日都病 真係無咩力去傾或者去安排事情
有種心力交瘁既感覺, 連病都不敢痛, 終於明白呢個意思
好驚踩中邊個地雷會爆
好多人叫我分手, 但係我好珍惜一段得來不易既關係

佢搵我先，yeah
贏左

點解呀

雖然我打左幾次好多字都冇人理
但我再試多次啦

天秤女友話要分開三個月整理自己
佢話會返返黎
你地點睇

唔會返黎
比個下台階你

點解講到唔會拍拖但又做好多鐘意你嘅行為？

但講byebye果時佢喊左好耐
好唔捨得 佢話會搵返最愛我既感覺

點解天秤仔咁俾唔到安全感人
我都明有啲安全感係自己俾自己，但係佢琴日係度話淡左既咪散囉，最緊要曾經擁有吖嘛 搞到我成日都好怕佢會淡 屌好辛苦呀，成日怕佢會走

但你有無搵佢先

係怕佢無端端話淡 而家係乜事都冇，但係我成日都好驚

我呢幾日都無主動搵個秤仔
佢都主動搵我
但次次都傾傾下唔覆
我尋日問佢：做咩成日傾傾下唔覆
有你講無我講😢
不過唔緊要啦你話過我聽就夠
你累就唔駛理我
跟住佢話 其實我無關心咁多 無專注係呢方面
我怕孤獨但唔怕寂寞

跟住我好傷心 佢怕孤獨所以佢需要我就陪佢
但我想有人關心佢就無視我
今日見到佢都唔想理佢了
點知佢又主動搵我 又say sorry
佢話佢唔會同人say sorry的

會呀
處女座係心裏面諗到爛，塊面都唔會表現俾你睇

我個秤仔都係咁架 好多野佢地都唔care咁 不過主動搵你咁多次都還好啦

lm

主動又點
一路flirt你 一路實牙實齒話唔會同我地圈子嘅人拍拖
一路俾說話你聽
成日一啖砂糖一啖屎
呀 我同佢都唔係18/22
我都唔會心急 佢唔駛驚我食左佢喎

秤仔好多事都事不關己
同埋同朋友傾開計先發現 拒絕佢地一次佢地就會覺得唔再有機會會疏遠你
至少我個陣怕怕醜醜講過唔好 點知就俾左錯既signal佢 而家就bye

係夠膽既就搵日約佢出黎一野拖落去啦，仲諗咁多

唔知幾時先有女朋友

如果係無一齊過既呢？

岩呀

比個天秤男flirt左一排
今日同我講有鍾意既女仔
仲問我點溝佢好
算點

猜唔透佢地想點 癲

巴打係山羊？

1. player
2. 鍾意個個係你

點解啲天秤男咁架
亂flirt 24

個人認為山羊同天秤係完全唔夾

我地係幾唔夾 唔係火星撞地球 係一凹一凸咁

收到 但想知對方點反應？

我都覺 個人覺得大體ok 如果得啲minor野唔得既 其實無乜所謂 好易忍到接受到

其實好想知錯左timing仲救唔救得番

難啲

同你中意既人拍拖就幸福架喇

而家都幾肯定佢鍾意我但想慢慢拖
感覺上天秤都係比較有性格 唔係幾受人影響
而我 雙魚 鍾意起上來會感情用事 太澎湃
如果一齊 呢段關係都幾唔健康

天秤好相處係真 同佢地溝通好流暢好舒服

夾就話 唔夾既so都唔so你

我都預左

俾你揀餐廳就咁幸福

一定後悔到仆街

後悔想殺左自己 好想搵番佢 搵佢佢唔覆

有無得一齊交流下？tg？

都幾得意

我都成日話我個秤仔係呀爸 關心我既時候覺得好正 不過唔想俾佢知

啱啊

頂 我都係
係咪同一個人黎
我話你長氣同老積時好似我阿爸
尋日佢叫我唔給上咁多高登 無營養
不過我安慰佢果陣佢都話我係佢阿媽

可能真係喎

我覺得係藉口

女朋友係射手
大家相處得幾好
佢成日話可以好似好朋友咁相處
得閒就串下對方 然後情侶會做既野依然會做
好好呀咁樣

唔覺得係2
佢sd埋個女仔啲相比我睇

我係小姐呢到街黎
btw
我覺得唔係cool 係有啲正經 認真

屌呀佢都唔想我上咁多連登 話會學壞
我屌呀唔好呀

我都好正經

點解秤仔都咁老積

我成日都話 你好似阿叔 好似我老豆

唔fd zone就即係得米
第一印象好重要

點知佢有無fd zone

有冇主動搵你
有冇明明一班fd一齊行街 但特登單獨搵你食晏
哩d對其他朋友唔公平既行為

但如果佢平時都會咁就要再深入了解一下

如果係青竹咁你想要就要講出聲
如果唔係佢可能會當你哥哥

個人覺得個關係穩定左就唔係咁想變
利申天秤男

會唔會翻唔到轉頭？
同埋覺得我一講就好似關係變左質咁 姐係搞到好似我一路對佢既好都係有目的咁

因為搵到其他野玩
玩完就會番黎

我開始追天秤女之後而家有d共同圈子既場合 見到會有d尷尬
應該點做好

由上星期開始冇覆佢
佢都冇搵我
想迫自己抽離
但個心仲係好掛住
好辛苦呀

垃撚圾星座
雙面賤人黎

都話搵到新玩具
咁緊係玩新玩具
玩厭左咪玩番好玩既舊玩具

係咩

有啲認同

星座撚但非天秤路過

之後好快又會淡翻

天秤撚，打風入黎望下

點解天秤甘鍾意放飛機

其實天秤係咪好介意人地對自己既睇法？

早排病咗放咗個山羊飛機
佢到而家仲嬲梗

btw甘你老母

我一啲都唔介意

人地話你條女肥 介意？

我唔會理

屌你啦成鳩日放我飛機 唔係放飛機就遲到
利申：山羊

對唔撚住囉
而家約親個山羊都唔鳩理我
但又唔係同我反面 又keep住每日搵我
但其實搵我只係串我成日同其他人出街
我已經say晒sorry同埋好主動想約返佢
呢個情況已經成個月
點算

作為一個天秤男，想講好多天秤女都好靚

無端端多左咁多山羊等天秤case.
我都等過唔少次
不過我願意

點唔鳩理你先 其實我有時真心想出但你又撞時間唔得閒
但永世都見到你sc ig fb同緊其他人出街 點說服我呀

到底天秤可以明確啲暗示我未

最近識左個水瓶女 幾好傾
想知可以點進一步

利申天枰男

屌你你係咪真係我fd
我問親佢幾時得閒佢都唔答我
我自己話佢聽我幾時得閒佢都唔理我

之前真係好幾次約個山羊撞晒時間 到約到我就病
所以佢嬲

好撚介意人地點睇我

冇錯

我將自己d時間迫到好緊

靚，但係我都係鍾意天蠍女神

點撚樣唔嬲 啲時間可唔可以預好啲
同埋得閒你都要早啲講架 你咁樣臨時臨急我點預日子工作
唔係隨傳隨到架嘛

我都要返工架
我問佢邊幾日off我就佢佢都唔話我聽
淨係串我

我個秤仔都snapchat密過whatapps

好耐冇返黎

屌我都係呀。。
好辛苦

共勉之 種忽冷忽熱好撚難頂

只係唔識拒絕
一開始就定左位

秤仔秤女一樣唔識拒絕人

垃圾天秤 花心到嘔

天秤座溝女係咪唔會心急？
之前佢flirt過我
我話你咁樣我會誤會之後佢無再口花花
其實弱智都知我鍾意佢 佢都一定知
佢連一個唔起眼人物鍾意我都睇得出
但佢都照日日都會搵我 話我重要
我尋日話有感情煩惱 佢都照搵我
究竟佢係唔想無左個朋友扮無野定點

天秤男 HERE
人緣好 好易 FRIENDZONE

同意呀, 好多時點都會應成左先

感情會唔會游走喺ex同現任之間

唔會喎咁又
要愛就100%愛落去

天秤撚係咪好唔like獅子

點撚解要甩我底約第二個fd

我想問 如果一開頭都幾主動 會覆得密 又會關心我 eg幫我plan行程 又成日問我返工攰唔攰
但到突然一日變到好冷淡 又幾個鍾先回一次
係發生咩事 好猜唔透 之前對我既好都係假？
我係咪唔應該太主動對天秤撚

天秤撚其實成日都會諗野，會唔會你做過講過d咩觸及到佢底線

點樣溝天秤女？通常都已讀不回...講幾次覆一次，仲再hea覆

求解答

其實仲有其他因素會影響, 我同我女朋友識左差唔多一個月就已經一齊左,
但係天秤多數又比較慢熱, 所以真係唔定

又無wo 係主動d姐對佢
諗咩野先

好多野諗, 好多想法, 乜都諗下

唉 佢咁樣我應該點好 係咪要冷淡d

TAKE IT SLOW, 慢慢黎啦

即係點

天秤女仔面對問題係咪會逃避
因為唔識去拒絕 所以寧願斷絕溝通
代替出口拒絕

天秤女算唔算難溝

天秤多數都慢熱撚, 所以唔急得

射手女表示有女朋友嘅天秤男好吸引

唔好迷戀我

打錯字,sorry

唔係喎我，衝動起上黎就會去。不過秤女有自己矜持，初頭真係好怕怕醜醜覺得要等耐d，理智上叫自己唔好，不過秤女向來都係感情主宰，咁你明啦

come back

Me2 我個秤仔無左了

天秤無九成把握都唔會出手 （好似係

係！

邪惡天秤仔留命

一係好似我咁傻下傻下衝去表白結果食檸檬

天秤嘅你地係咪幾中意都好 都係面子行先？
定係其實冇佢口中咁愛我

利申 等緊ex追返我 但唔覺有行動

天秤仔心入面好愛你 但把口好少會講出黎
心入面關心你 但係唔明顯表露
留意多d細微位 反思佢一舉一動就可以發現到佢對你既心

都會為咗你放下面子

我個天秤仔就係咁 我地曖昧緊,但佢wtsapp好少主動搵我

你靚唔靚仔㗎

好撚憎天秤 賤人

好難估雙魚座諗乜

天秤係咁pk嫁啦
冇時想有
就有時又1516

想問秤仔同處女夾唔夾?
秤仔追處女有咩要注意?
求大大指教

最近成功追到個處女女
但我冇乜好用力千方百計咁溝
好自然就約到出黎
有冇野想問下？

點收皮法？你約佢佢唔出定你表左白佢拒絕

可能未夠了解啫 我係處女女 同個天秤仔識左半年 表白俾佢拒絕左 但我地有keep住做fd 期間都有一齊出去睇戲 佢成日都強調我地係朋友 最近果次出去佢態度都軟化左 所以你仲未衰既

咁點解你唔追返佢呢？

雙魚仔定雙魚女？
如果係女 絕對要小心

人馬女仲難諗

我係人馬絲....我自己都覺得自己好表裡不一 精神分裂咁樣(月亮係天蠍)

可能想收兵我從來都唔會俾假希望人

屌, 好撚中, 佢真係西過我面
事後問返佢, 佢話慣左, 我緊係唔信

咁出街果陣有無身體接觸先？男人老狗收工有咩要小心

我知呀你講過
再keep住做下fd先囉

終於...見到心上人好似有男朋友
而我同佢就幾何級咁疏遠

純粹發下晦氣

巴打我記得你post3係咪見過你

應該就未有

秤男當我朋友嘛 一定好暖心

金牛同天秤好夾㗎。

唔通畫公仔畫出腸咩....

個個上黎都係放負
好似係到真係未聽過有好消息

我係天秤男，個ex又係天秤，可惜當時唔識珍惜，好快就散咗

所以咪話冇望囉 佢都冇搵我 sad

呢個好似唔關星座事

咁我唔知依個星座既男仔會唔會被動啲

佢唔搵你既咪你試下搵人 可能佢都等緊你搵佢呢
搵多幾次都仲係咁到時咪收手

頂 我唔夠膽 驚嚇親人 唉 之後見到又驚尷尬

點解要驚嚇親人 見到面傾開啲咩咪係whatsapp延續落去囉

咁我想問天秤女係咪咁
我同佢而家係大家圈子會樂尷尬同避開大家眼神
但係大家都知雙方有d野 不過佢話未有準備拍拖 我想問我可以做d咩
利申：白羊仔

如何隔空可以叫天秤撚起身
男朋友3:30要返工，
打左16次電話，百幾個wts都未醒
點算好

天秤同白羊火山撞地球黎
激撚死你

利申：白羊女，天秤仔

我覺得自己躁底過白羊仔

利申：天秤女，男神係白羊仔

下 我係完全調轉喎 點算

我都係

利申：皮已收

點算好 好似得我自己春心蕩漾咁 但見到面嗰陣佢真係成日專登過來同我傾計

好想知 秤男見到面同個女仔好close，是咪就黎在一起？

不過佢冇wtsapp搵過我係事實

應該對佢有feel

係 啱啱開始，男朋友成日wts hea我
見親佢都訓，好鬼死嬲

同埋天秤白羊都好固執，死都唔會認錯
好小野都可以冷戰4-5日

白羊都燥底，但多數忍脾氣，心入面屌緊你
天秤好小氣，白羊成日唔知佢嬲乜
又會燥

利申：唔熟星座，個人經驗

天秤興乜都唔講

天秤女會唔會做主動

不

有冇咩方法可以溝到天秤女
利申:極怕醜

主動啲啦 唔係個女仔有意都唔知點好

算啦順其自然啦

可惜我個秤仔唔覺得

唉 ... i met my soulmate, he didn't

大家咁話

我同佢係同事
其實完全冇共同興趣
識左大半年亦都冇wtsapp過
不過翻工見到面又幾好傾
係我角度，我主動撩佢傾計已經算係主動
好憎自己咁怕醜同面皮薄

九月 （我希望 ）

女神有男朋友
我想快d有新target

屌 唔開心